衝動定貪心是魔鬼？

每次去到止蝕位先肯走 輸死了

止蝕位係用黎走架喎，冇錯喎，咁你止賺位係set %定係用技術分析止賺？

入場盡量唔好跌去追，我通常係睇好果隻股，然後佢跌跌跌到第一支明顯既陽燭我先入貨。

跌市入貨，升市唔好追